啱啱喺深水埗站拍左卡...

啱啱見到3個廢老眼定定望住入閘位 jump開既我都怯一怯
我同平時一樣預左3米助跑
起步果下我睇到3個廢老眼神交接左一下
到我準備用手撐起個人果陣 已經feel到佢地行緊過黎我既方向
其中一個師奶仲出聲制止 喂!你做咩…
我將手支撐係比平時較後既位置 然後微微登直雙手
做左下PUMP FAKE然後順勢拍卡過閘
過閘後我眼見3個廢老都企係我面前眼定定望住我
我冇理到直接行過 我一直望後面 佢地企係同一個位 最後仲聽到其中一個廢老話 屌你那尾…..
大家jump之前都係小心啲睇清楚有冇廢老監視,如果見到有既話jump完唔好企定定 快手走人
利申 綠卡

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

正

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

連潮文都有埋

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Fake 得好